Sel 26mal Julil 1876.
Hans Stember andis ülles et Jürri Lilleput ja Kustas Laisk olla temma linno puid rikkunud.
Jürri Lilleput ja Kustas Laisk tunnistasid sedda teinud
Kohhus möistis kumbki poisi issa peab 3 Rbl walla laeka maksma ja peale selle kumbgi poisi issa peab kahjo tassumist maksma Hans Stemberile 1 Rbl.
Kohtowannem Jaan Walge XXX
Ab. Sander Kotlipson XXX
Juhanes Reinmann XXX
